★覺唔覺香港一切都慢慢走回50年代？

睇下張英、張活油d粵語片：

住床位 劏房

買野用返咸水草

d交通工具逼到仆街

返工（工廠）朝8晩8，乜福利都冇

d物價日日升（現在樓價）

成日有人餓死（現在跳樓死）

貪污

遲下班警犬會唔會收保護費

睇返以前1950-1960 粵語片生活，根本就係現在香港生活（冇童工only)

唔好阻住我搵食就得

主權移交支那後仲想進步？

爽
畜生既一生

don't

唔係wo, 就咁睇50年代仲闊落啲

好快買豬肉買魚都用返咸水草 因為要收垃圾稅

遲D無人捐血應該會出現番賣血賺生活費

50年代冇廢青閒情冇黑絲喎魔魔

英國佬唔理=華人自己顧自己
華人顧自己必死

咪亂比
50 年代係香港屬於自由世界
係東方柏林

好事黎

遲早收翻片